【造型劇透】水行俠造型設計討論區

呢隻嘢漫畫真係咁樣

又一垃圾

幾似喎

好得意

揾唔到啲水兵嘅圖
第一眼睇到噴咗

哇屌童年啊

烏蠅頭

好似牙齒超人隻怪獸外星人

歐姆

原型係呢個

JL果套型好多
而家套粟米還原度係高但好柒

話時話
JL 套裝去咗邊

呢套真實系啲
粟米裝真係直出漫畫

有冇師兄解釋到點解JL個陣Arthur已經有一套亞特蘭提斯嘅衫？
睇完Aquaman都唔明

因為溫子仁要求跟返漫畫造型
而zack就鐘意真實系

dceu不嬲多bug

JL 果陣
都要開氣泡室傾計
如果唔係 blue blue blue

温子仁話直接傾

會唔會係綠魔俾件佢

成日凝住佢判變
一見到佢腦入面有聲